「叫醫護罷工」已經推向極端

連登而家講到醫護唔罷就係藍絲就係光環撚就係垃圾

1. 好多人話，而家救既就係中國班怪獸

但而家仲喺醫院需要救既香港人點算？

我夠膽講醫院一日冇醫護最少會即死幾百人

衰啲講句，你個金黃呀媽心臟有事要入院，咁啱醫院罷工點算？或者你老婆要生仔，入產房先知醫院冇晒人做嘢，你點算？

就算你可以「呀媽死埋都唔割」、「老婆同個胎一屍兩命都唔割」，但對唔住，做得醫護既我地都真係唔忍心。

明知聽日冇人番工既話，照顧咗幾個月個伯伯九成會死、冇人番工派藥既話會有幾嚴重既後果你地又有冇諗過？

2. 又有人話，為個政府賣命唔值得

但其實接近100%既醫護根本唔覺得係為緊政府賣命，而係為咗香港人，我地一罷工好多人會受害，我地真係做唔出捨棄嗰班需要救治既香港人。

3. 你地揸住政府春袋，而家罷工係救更加多人

其實以港共政府咁無賴，點解全部人都assume晒醫護一罷佢就會跪？佢強烈遣責完又冷處理，咁香港人到時點？「真。暴動」？以往咩行動都係話春袋呀核彈呀，有邊次唔係比港共政府收皮？

再加上，「救更加多人」既前提係最少即時死幾百人，你地其實即係用而家醫院入邊香港人既人命黎換封關，你有冇問過佢地？咁係咪又係變相既人血饅頭？

好，即使而家喺醫院既病人願意用條命幫大家喺屋企抗爭，今次成功既話以港共政權既仆街，肯定會清算黃醫護+引入中國醫護，唔好再同我講政府咁做肯定會「真。暴動」啦，我由6月聽「有人死就真。暴動」聽到而家。

其實醫護比你地更加清楚封關係幾重要，但點解一定要因為醫護係最關鍵就要推醫護出黎罷工，甚至發展到有啲言論話「唔罷工就係藍絲垃圾」、「唔罷工等死啦仆街」、「你地依啲為份糧就賣咗香港出去既自私撚食屎啦」？

點解想救香港人都係錯？點解要無啦啦比人咁鬧？點解除咗醫護之外，其他人冇責任？點解我地冒住生命危險做人道救援都要比你地喺屋企鬧到一文不值，話我地死咗都冇人可憐？啲狗阻礙人道救援就比人屌到仆街，我地拒絕人道救援同啲狗有咩分別？

最後想講既係，知大家都好緊張，又有好多人真係替醫護覺得唔值先叫我地罷工，但希望大家諗清楚醫護罷工既影響有幾大先繼續討論，唔好簡單比一兩句說話就帶動咗個情緒一齊加入討伐醫護。最希望係會討論其他令政府封關既方法。

推10下

老老實實, 因為醫護罷工好大鑊, 所以先有籌碼...

左膠

我地夠知有可能會因為醫護罷工，搞到死嘅係自己、屋企人。但係我地唔會怨。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

用醫院入面香港人既人命黎做籌碼？

全港罷工

講咁多都係講自己無guts
將責任推上自己身上而唔係政府
你奴性究竟有幾重，政府迫緊你食屎喎

醫護界唔罷工，下場一定無好結果
有片你睇

講出我心聲

多謝

收皮啦唔該
有張HA證唔代表咩
你係咪前線醫護啊？
掃地姐姐都有張卡啦

左膠

阻膠死全家

如果你老婆大緊肚，有緊急情況個B抖唔到氣要即時開刀拎出黎，但醫院冇人，一屍兩命你係咪真係唔會怨？

就算一兩萬個人「話」唔會怨，咁其他人呢... 你可以幫其他人條命決定咩

上連登，勿認真

有啲咩方法仲可以令呢個仆街政府封關？
就係冇所以醫護罷工先係最後一著
除非你令到航運界可以罷工，以經濟手段嚟壓迫政府囉

你唔罷
就係用緊全港人做籌碼呀

睇咗政府跪唔跪先啦
你地唔嗌罷工 政府一定唔理你
你嗌叿罷工先有bargaining power呀 嗌罷工先係救緊香港人
攬著個光環其實係害緊自己香港人 明唔明呀

on9 咁你攬撚住個光環去死喇

agreed
點解大家仲會FF 林鄭care 香港人既命
有錢佬會去私家醫
最後只會每日4點鐘出黎話有幾多幾多人因為罷工死, 將矛盾推曬俾醫護黎轉移視線, 繼續人民鬥人民
諗返分分鐘呢幾日啲風都係有意吹出黎

你唔用 政府都會用 而家政府正正就係用緊香港人既命黎情緒勒索你哋

但個道德自責係落咗喺醫護身上

依家罷工叫你永遠罷? 會復醫架ma

所以前線醫護就要比你拎黎犠牲

咁講政府減你一半人工/無似工
你都唔會罷工d point 根本可以套落去

人手唔夠, 係早知問題.
政府唔解決, 唔代表要我地賣命

仲有藍絲會開工

政府係仆街，我地係受害者，但我地唔係為緊政府服務。
你地又何妨唔係將責任推落醫護到？
除咗醫護罷工係咪真係冇任何方法令政府封關？

唔通你要等到醫院變疫區，你就救好多香港人？

咪撚柒係
政府封關，醫護咪返

其實咁講，其實醫護表明係封關前唔會入隔離病房就夠

收皮啦on9，而家係唔封關唔做防疫措施引病毒入黎，同你老婆生仔點比呀on9，

政府俾咩屎你食你都要繼續返工
減半人工/無人工都要返

左膠到，依家唔罷工，死既係死幾百年既人，依家罷工最多只係死個幾月既人

我會怨，但唔會怨醫護。
我會怨政府、怨呢班大陸人。

醫護人手不足好耐就有，政府無改善過。
今時今日仲要放啲大陸人黎睇病。
我會怨佢地但唔會怨醫護。

你唔係醫護講乜鳩

革命都一定會死人啦
無得諗咁多
為左幾個人死幾十慢香港人
good?

我尋晚都諗咗成晚
成個連登都道德勒索要我罷工
好似唔罷就對唔住香港人咁

咁不如全香港人一齊罷
唔好剩係叫醫護出嚟受

無方法

咁都得

真 推

其實唔一定係做所有病房都霸
支持做isolation ward 嘅前線人員霸
其實點解要抽籤迫我地去死場？
叫個無能政府咁多錢
加到醫護某一個人工
我相信自然會有人自願為左個個價嘅錢賣命養家
但我先廿幾歲 比多多我都唔賣

-0-0
----------------------
香港獨立 唯一出路

非緊急嘅cut咁啲,又或者唔向無香港身份證嘅人提供服務，等佢哋無誘因嚟睇得唔得
明醫護罷工好多顧慮，但真係唔想香港又多個謝婉雯
利申：因為罷工中招死左都唔會怪醫護，因為錯嘅係政府

根本係政府又做錯野要香港人硬食

叫佢封關唔撚封

連停武漢高鐵都唔敢

叫佢唔好送中

全世界包括商界都叫唔好

佢係要做

次次做錯都唔洗問責 次次都係人民受

推

罷唔罷都好 唔應該怪前線

請對準槍頭 係垃圾奶共政府咩都唔肯做 亦都唔敢做

等到爆煲就玩撚完 武漢咁撚大個辦比佢地睇 都係要奶左支共面子先

太長唔想睇
邊個屌醫護唔罷工就屌邊個

Sor係罷

攬炒

全港一齊罷啦
叫醫護罷工, 自己就塔車返工
邊到講得過去呀其實

人地罷工門欖同責任仲高過你
其他人自己都唔肯罷有咩資格屌人

收皮啦 五毛
邊有一個有良知既人會想為呢個垃圾GOV賣命

慷慨唔緊要
最撚仆街慷他人之慨條命唔係你緊係無所謂啦反正你唔算係最高危果班
你日日企係生死邊緣一返工要同家人道別
唔知聽日後日有無得再見

左膠88

我家人3個藍 佢地唔戴口罩 佢地中招我可能都會中
死咪死

要死一齊死！

自己唔好彩中招都痴埋去啲廢老藍絲 同黑警到

無錯 我病死又好 心臟病發無人醫而死都好 我真係唔會怨 攪炒不是口號
就算我中招 我都唔會醫 我老母都話唔會醫 去狗宿攪炒算數 人民英雄

事實上有病個啲都係大陸狗

答你，無
問你一條好簡單既問題，我除左用槍指住你個頭，仲有乜野方法可以令你俾哂全副身家我？
同理，香港人唔威脅政府，點逼政府做野？

唔罷工只會害死更多人

我諗無人想有人死 都無人想問因為政治而死
但係呢一關唔做狠d做盡d就翻唔到身
我地呢獲唔罷工 遲早你無工返醫療無保障 你想救人你都無資格
其實係幫緊你地 唔好諗到咁negative

唔封關 死嘅人會仲多

lesser evil
明？

呢d咪係罷工唔好影響到我就ok.

支持你 我一定會罷

很好

垃圾黑警用槍指住我地
究竟邊個威脅邊個
我地係赤手空拳去反抗
大愛撚根本係阻膠撚

我覺得罷工係需要
但要維持有限度嘅緊急服務下而罷
而唔係為大陸感染既人賣命

-0-0

收皮啦

樓主嘥氣啦，根本連登成班鍵盤戰士，個個凈係識叫醫護罷工，擺醫護上枱，點人做嘢，佢地自己咪對住鍵盤廢up，好撚嘔心

agger

好啦好啦就算分藍黃依家都係岩岩好夠做
黃既唔醫 藍既點做？
你試下你返工所有同事都請大假你點做

所以咪要同你妥協囉

相信2-3日全港醫護罷工就可以迫到政府跪低

得把口叫人罷梗係講
又唔係自己罷

push

啱呀 一係就大家一齊罷
仲有說好的支持前線一切決定呢

老實講我係想罷
就算係我自忍有事都唔會怪

但就算全世界人都唔怪 最尾個道德責任 同自責唔會係局外人承受 係由醫護承受

Pushhh

罷工唔大獲嘅話做乜要罷？

啱

是旦啦，依家罷唔罷都冚港剷。只不過最大機會係你哋醫護死先，然後再到我哋

醫護人員們唔洗自責架
人係自私架啦，我地明架

唔敢上場、唔想上場咪唔好上。
搞到依家咁，政府先係要負責個位，無理由政府係咁搞啲蘇州屎出黎，你地就要一路硬食。

以前就人手不足、ot補水唔夠，而家仲要引一大堆新型病毒帶菌者入黎。
屌你老味我都唔做啦

唔好諗到自己係救人咁偉大，試諗下自己只係打工。

試諗下你老細淨出500$比你返一日地盤，你仲返唔返？罷佢老母啦梗係！

就算唔罷都要表態下 而家係港共擺明攬炒全港 再擋唔住就唔只金黃阿媽 老婆個肚 仲有全港醫院 大街小巷 加埋你都高危 一齊雲上看 你有無諗過邊樣先係最殘忍? 罷唔係叫你罷一世 叫得罷工嘅如果有其他辦法你估大家唔想試? 但如果衰左 好多人呢世就會結束係2020 你自己諗下啦

有限度服務！

tui

無論如何 支持醫護人員嘅決定

on lun 9, 擺明分化POST, 而家非常時期無話一個完美方法, 總有人要死, 罷工只係效益最大一個保存香港醫療實力唔好再為支那人送死

醫護擺緊全港人生命上枱你唔講？

唔罷工=有更多香港人死

Saving Private Ryan醫護版

P牌仔無得正皮你
真！

罷同唔罷都支持 始終明白做既唔係自己

不如諗下，唔罷工個影響仲大唔大D
同埋一早講想罷咪罷，總有你e d 唔罷既人去做
加上，而家唔使全世界罷，三分一罷已經有威力
最後，剩係得要入隔離區既人罷都夠做

所以咪要罷

屌，拖多幾日玩撚完

而家用緊全香港幾代人既人名

喔

唔罷工咪繼續大量疫症湧入囉
醫護罷工緊係大鑊啦 冇影響罷嚟做乜

Push

可以救翻更多香港人

表明唔醫肺炎中國人味咪得囉
由佢係隔離病房等死

都係個句 你唔罷 都起碼提出下訴求 唔係乜都硬食仲以為自己好偉大 你只係感動你自己

道德責任
自責?

屌你啦，你地醫好班大陸哩
之後其他大陸哩落黎醫
傳哂比香港人
香港大爆發
你又唔會自責?

你自己諗下

為左一班中國人可以連命都唔要？

你唔為香港人都為自己諗下啦

樓主點睇?

一名確診病人無接受隔離逗留左係急症室三四個鐘

依加邊個搵香港人條命做籌碼？ 港珠澳仲係free pass 機場內陸機任飛 高鐵任搭 連口罩都任人炒唔配給。
共產黨就係希望話比你班香港人知 唔跪低 唔聽話 我就不作為 話知你死 。 你唔罷工去逼宮政府封關封鐵 只會有更多更多既香港人受感染至死亡。

咁你忍心因為個B而令到香港變成疫區？

救果幾百人
但損失埋外面七百萬人

樓豬你睇野唔好咁短視啦

屌你老母，依家香港政府未又係拎香港人做籌碼

拉

香港獨立唯一出路

你唔怨係因為死既唔係你同你身邊既人
唔好慷他人之慨啦

你想死唔通阻你去死咩

罷=準備入醫院，已經係入面既人全部收皮
唔罷= 出面所有人都會收皮

講真你唔罷都無計
政府唔封關都無計
所以我地要奪權
我地要推翻政府 同時授權另一部份人去掌權
你地罷工係呢個moment好有力既一個籌碼
你今日唔罷工 遲d又有幾千個小朋友比黑警打到斷手斷腳
但你地如果肯為自己權益向政府施壓／為自己未來生活打算
咁樣都可以救到千幾個小朋友 或者係救到幾十萬個因為依家政府政策幫唔到既人
你咁樣諗會唔會易明d

樓主搵醫護人員做籌碼

問題係支那會發癲扯人口罩吐口水

ok
咁就為左個小數人要全香港人死?

醫護繼續做
繼續比啲大陸生化武器湧入黎
醫護感染埋
全香港一齊感染埋
你個大肚老婆一齊感染埋

你覺得唔罷工逼政府封關 個病毒會自己消失？

你自己唔夠膽罷就話推向極端

垃圾post
拉

己經講左好多次罷工的必要性

好左左膠出現

自己冇病冇痛: "我地唔會怨"

係呀, 尖沙咀舖位幾十萬一個月冇生意我地都唔會怨

咁你哋自己決定喇
落場做嘅唔係我
但如果最後政府唔封關而令到全港死亡人者暴升
話我鍵戰都好 我會屌鳩你哋唔去盡力阻止

屌你老母樓主死全家啦

自己諗

唔怪得醫護無ot錢

你睇下黑警

可唔可以局部罷醫？
照顧肺炎case ?罷
照顧中國擬似case？罷

的確攞其他病人嘅命做籌碼， 連登市民講就易，根本唔會好多醫護可以忍心做

禁你想醫護死曬?

用黎救更多既人

你唔怨好巴閉wo 皇恩浩蕩

我地呢代後生仔都無乜希望，死又有咩可怕

焦土派

救眼前一百幾十個，輸咗往後日子幾千幾萬個香港人被感染，輸埋我哋醫護自己人條命

先救自己，才有能力救其他人，急救都要現場環境安全啦，唔係咩

樓主叫你唔好阻佢攞光環

你忍心因為唔罷工封關，搞到香港死多數以萬計甚至大萬計更多既無辜市民？？？？

你地問點解唔即刻罷工
但HA工會人數仲係好少
人數唔夠好難罷得成
所以大家都好努力推緊個公會叫多啲人入
咁先統計到有幾多人願意參與
一味叫快d 罷 一味屌就無用既

你最少要罷入高危病房先啦

只可以講因為呢度啲人好細個
根本冇乜人屋企人響醫院入邊住緊
罷工唔係問題純粹係覺得呢個痴撚線政府罷咗都唔會封關

同weibo個d支那狗講法差唔多

係 否則變咗責任外判
但年初一至三有幾多人要返?

唔通拖到初四先一齊罷?

唔罷只會害死更多人
Btw尊重你

咁如果你老婆係醫院等生仔中左武漢肺炎死左
你又會唔會屌點解仲放武漢人入黎？

魯迅先生孫中山先生
都會比你激番生
救病 < 救人 < 救國

自己用下個腦

屌你， 當你真係醫護， 眼見勁多大陸人落黎做到仆街，仲要中埋死幾個醫生，唔好問點解。
而家最大張牌起醫護度， 就算有300萬人出黎行，都唔夠真係實際做緊野d人罷工咁大影響力

咁你中咗招 醫護本來就短缺 你又中招 佢又中招 咁邊個去救你老母 邊個接生?

負皮

佢封關咪唔罷工囉
唔好本末倒置，而家係香港政府帶頭推香港人死

你唔罷救既係支那人 有咩錯
特別係isolation ward...
罷唔罷係醫護既自由 唔會屌
但真心希望你地唔好為左班冇人性on9支那人去送死

其實可唔可以考慮半罷工

淨係全體拒絕入隔離病房？

咁只係罷isolation ward點睇？

點解唔係全港三罷 而係靜係focus係醫護？

一名確診病人無接受隔離逗留左係急症室三四個鐘

罷工係罷非緊急服務

其實一定係全民三罷

如果你咁講 全民三罷永遠都只係一個口號
就算醫護唔係100%呼應罷工 但都可以施壓港共政府重新關注醫護
班狗開ot賺到笑 你班醫護搵命搏無補水 唔好唔傻仔啦

少你一個成個世界都會好好撚多

好 一齊罷

依家封關得一個方法？點解一定要醫護受晒呢個責任？你又做過乜嘢去令政府封關？

樓主係咪on9?

罷工嘅可以係選擇性罷，唔醫武漢肺炎嘅人，但係其他科eg婦產科，心臟科，腫瘤科罷到minimum head count, 淨係處理有即時危險嘅病人，其餘正正常常嘅唔理太多

頂你個肺樓主講到罷工成個醫院無人咁

推，我比人屌仆街賤人都想講句成大事必有人要犧牲

唔罷唔緊要 繼續俾港共政府道德綁架 支那狗一車車咁落黎 到時肺炎係社區爆發死幾萬香港人 全醫護都係殺人兇手

香港封關 刻不容緩
全民三罷 港人自救

我覺得癲到話唔罷工就屌鳩d醫護既連登仔真係冷靜少少

好多人都支持醫護罷工，包括我自己

但點樣好好利用呢個籌碼同最後點決定都係交番比醫護界決定

我地要做既就係要表達我地對醫護既支持而唔係屌鳩佢地

最後出嚟都一定只會係"半罷工"
緊急服務冇可能停 形式要去工會再傾

全港一齊罷啦
成班人乜柒都外判出去
之前就靠勇武前線手足頂
依家就靠醫護前線手足頂
你老母你哋慚唔慚愧？

善用不推文回覆

有
就係你自己去Isolation ward 返工
被支那蝗傳染再死埋
香港政府就會封關救我地

香港需要死咁啲人
政府先會重視
支持你去做呢個第一人

你唔肯去死
就唔好咁多嗲道德綁架其他醫護

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

入去醫佢你都係死
反正係咪都死
你表明唔醫中國人
佢唔封關就全港一齊死

而樣又唔得 果樣又唔得 咁仲有班藍醫護 同埋入境都可以幫手啦 入境幫手罷工你覺得政府唔會跪？

講真 我想你收撚皮
最後如果社區大爆發
你地係咪仲係咁諗
指摘你地既港人 當然有問題
將你地既犧牲同付出 換取佢地既政府跪
其實就即係外判左抗爭比你地
呢個就係香港人既思維 想人付出 但自己坐享其成

但更重要既係 你地既罷工 係拯救緊你地既命
同成千上萬 香港人既命
你諗諗 香港係最人口稠密 以而家隻病既傳播速度
香港既醫療系統係有機會即刻崩潰
It is all about life

武漢肺炎人傳人
你覺得依家HA啲床唔夠貼？
只要有一個中左 但無人發現而住院
成間醫院 幾多人有機會中 到時係咪封成間醫院？

消防救火 有人不斷放火 係咪只顧救火但唔去阻止？

全港大罷工
支持醫護局部性罷工

我要攬抄

Show個title黎望下先點知你係咪其實濕9扮醫護講嘢

電車問題
你可以選擇殺死幾百個WARS病人 同醫護自己條命
定罷工要求封關 救百萬香港人

無正確答案
自己選擇

同埋醫院入面至少有一半係藍
膠層90%藍
癱瘓極有限

合理

收皮啦屌你老母

加油一路好走
不如我咁樣既講啦
你留係度幫手
搞得掂壇野 政府唔會多謝你 一定多謝中國
搞唔掂壇野 成班人就會怪醫護
所以呢 你留係度冇人會多謝你
仲要冒住死既風險
你係醫生護士既話
我相信你知識水平咁上下
諗清楚係邊個搞到依家咁啦
條命係你既 你鐘意點就點啦

咁咪係醫院stand by 有緊急case就做囉
如果咁都做唔到 咁要入隔離病房唔好後悔

冇問題嫁你有權唔罷,不過中左獎我會笑你on 9姐, 都做醫護點都叫讀得下書,利弊都唔識分

衰d講句 罷唔罷工係佢地自己決定

坦白講最多死左幾個 個個就話咩港傷 港哀 乜乜柒柒

命係自己既 你自己選擇要堅守本份 係你既決定

只能講 你地罷工既話 我絕對支持

派到去照顧肺炎既都唔罷
真係出事無人可憐

其實醫護肯定會維持緊急服務

你個金黃呀媽心臟有事要入院，咁啱醫院罷工點算？或者你老婆要生仔，入產房先知醫院冇晒人做嘢，你點算

又係啲藍屍logic

咪就係
而家港共政府推香港人去死 一直用槍匈香港人 又中門大開推疫症黎香港

香港人仲唔反抗係咪等死？

點解黑警可以無限資源 待遇咁好
因為佢地郁啲就威脅拕炮罷工
理鳩得你死
有使命感都唔代表要無限俾人壓榨

你講到“我地醫護“但係你證+user name都唔貼出黎點知你係咪扮？

可能就係啲HCA扮撚晒野

醫護罷工得返3日死線 初五後全港罷工

推啊

認真講 再唔封關醫療崩潰你地講既情況遲早會出現
咩大肚婆呀中風都一樣會因為人手嚴重不足加上醫護染病無辦法得到適當治療

請善用不推文回覆

無必要道德綁架
尊重醫護自己決定
不過個人建議抽左生死纖既醫護朋友諗左自己同家人先

認真講 再唔封關醫療崩潰你講既情況遲早會出現
咩大肚婆呀中風都一樣會因為人手嚴重不足加上醫護染病無辦法得到適當治療

阻膠
咁你唔好怨

再唔封關 生左仔都照死
更可況罷工前題係佢唔封關
醫護罷工係唯一一個有壓力令垃圾政府封關嘅行動
個責任係政府度

佢唔封關係推全香港人+醫護去死
通關之下 武漢同香港 有分別?
仲去醫院生仔? 分分鐘隔離床個人都有肺炎 到時成個產科人人奶野 其他病醫好仲多左個肺炎

p牌推呢個 諗諗佢
但如果好似屯門醫院咁
就算返工都會有風險

其實醫院都有非醫療人員
點解果啲好似冇出聲
明明自己都好大風險
果啲先係最有本錢罷工

你自己答返你既問題啦
你覺得有咩辦法

佢地會話咁樣係揀病人，觀感差過罷工

放大陸人落黎先死路一條

真心如果係我中招
我情願護士罷工

繼續
繼續賣命比政府等佢請你食魚蛋燒賣

你如果係前線醫護
你唔會講得出，醫護條命係咪重要d?
政府唔閂關口係咪謀殺緊醫護？

今天我

唔封關唔入隔離病房做到喇掛？

唔逼政府跪，到時更加嚴重
咪鳩啦屌你老母

你鍾意攞光環你既事
社區爆發既話你就係幫兇啊

收皮啦你，要做到咁去逼個政府做應該一早要做嘅嘢，你走嚟屌人罷工？
屌你老母，你要屌屌個仆街政府，咁耐都仲玩口交！少少實事都唔做

醫護一定要因為班廢物高層搵命駁？咩道理？

認同
我支持你地罷工
但唔罷我都同樣理解

訓咗半年？

支持 全港都要一齊罷

藍絲老鬼驚無新仔係前面頂？

問題係到時會連佢個唯一既三萬黑警都動搖
本身都有人疑似瀨左野而加無人醫
仲要班黑狗去守班支那喪屍遲早發顛

封關呀屌你

你封到個關咪唔洗醫護罷工囉

你知唔知一日送左幾多大陸病人去醫院俾班醫護照顧呀？

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

你都係個由朝到晚搵人著數，想自己不勞而獲嘅仆街黎

大年初一係度迫人屌你，pu la mo

個個界別都覺得自己「無可能」罷工
所以咪一路都比港共禁住黎屌囉
你地唔罷係你地自己 我唔會去屌
因為救人嗰個唔係我 無資格講

但係
如果罷唔成工 香港繼續無掩雞籠
前線就會用自己方法去衝。去圍高鐵
仲要去搞完 港共為左奶共都一定唔會理
然後幾百人既命 換左幾百萬人既命

到時死更多人，更多浮屍，我希望你會知道
你係有份造成。

淨係識叫人罷
之前搞大罷工有幾撚多人肯罷？
只係諗住叫人付出
唔好再提罷工啦，香港人好撚柒

連登邊有道德架。
大部份人成日妄想咩午餐肉就有西屌。。
最好死多D人，佢就可以一鋪翻身，sars價買樓，公屋搬上山頂，發夢無咁早喇。

建議你頂唔順就離開連登。

個人感覺，罷工我支持，你要返工因為使命感又好咩都好，我都尊敬你，因為你攞條命出嚟。

而嗰啲咩有人因為罷工冇人理而死呀，嚴重咗嗰啲，冇計，革命就係咁，當然我同身邊既人都唔受影響，我緊係講得口響。

講極都唔明
世上無完美嘅事，你想無血開城不損一人就帶動變革係無可能
For greater good呀都唔明，你當而家火車囚逃困境

一邊係幾千幾百個病人，另一邊係幾百萬人甚至更多（香港爆發全亞洲都唔使走）

知唔知咩人永遠損失最多？就係成日想無損做有風險嘅事嘅人

咁就最好

唔撚識分輕重 都係個句 快啲死

因為呢一刻唔罷，死嘅人仲多

呢樣真係冇辦法

兒登仔係咁，開個po 投個正負評有幾千正評就以為個世界係佢掌握中，做咩都係岩，唔出去睇下個世界幾多唔同聲音，仲圍爐過支那微博，拎起個鍵盤就最叻

送晒班肺炎去新屋嶺啦

點解到今時今日都有你呢啲on9仔

你係咪好有信心可以處理晒13億人
係既話即管繼續做，唔好罷

咁最少isolation ward啲醫護罷工先囉 其他症咪照番

最低成本方案：農曆年後不復巿
醫護罷返武漢病房

ok
super bad ending or bad ending
唔建議罷工，建議直接辭職，有咩事政府高層自己受番
人就係自私，個個都想勇武去幫你地封印高鐵，中大理大兩場戰役已經元氣大傷，大遊行又愈嚟愈少人去，前線陣間1點又要幫你免費食橡膠子彈、實彈？
請問邊個先係食緊人血饅頭？

又道德撚上身
比左四日時間港共落決定都唔落
個病越擴越勁
依家係邊個殺死醫院內既人？

死撚開啦 左膠

on9
醫護罷工威力同普通打工仔罷工威力差幾遠
機場/醫護/公務員呢類人罷工既威力
10個夠頂100個打工仔

錯，係政府擺

依家係唔想攬炒先要罷工迫政府

唔封關落多幾千個肺炎大陸人落嚟你哋照顧到？
你中咗肺炎，仲照顧到呢家啲病人？

就係為咗呢家啲病人先叫你哋罷

為咗討好共産黨，打死唔封關唔做野，瞞報，
你哋救人唔係為政府賣命，但唔阻止政府咁做，
就係變相幫港共賣命，被政府利用，
但待遇就同班警犬差天共地

唔封關咁多肺炎人落嚟周圍傳菌，
本身冇肺炎嘅長期住院者可以完全置身事外？
呢家邊個拎緊病人嘅命嚟較飛呀？(唔係醫護)

啱啊又唔使你罷
出力啲叫人去罷啦

支持醫護罷工，幫我地連登仔揸實政府春袋

係囉 而家唔係講緊要政府封關
將原本已經超負荷既醫療人手主力照顧咗香港市民先咩
有能力未接啲國內病人去集中營 啊係渡假營 搵自願既醫護去救治佢地囉

罷工死可能幾十個
唔罷社區爆發死幾千個

用下腦啦on9

好簡單，政府封關咪得囉，可以復工
唔擺既，政府繼續放疫畜入嚟，你入醫有人開工都一樣係死

香港人真係返工大過天，叫醫護罷，其實自己罷都一樣比到壓力政府，但又當無事返工。唔見棺材唔流眼淚
上年又有幾多人罷工啊？屌你老母

連登仔唔好得把口
而家係你自己罷工咩？憑咩資格講到唔罷就係罪人咁
而家你係瞓喺醫院嘅病人咩？你可以代表到其他人命話我死都ok?
我都覺得今次係春袋，但對前線醫護都係一種良心嘅壓力
無論前線醫護點揀我都會支持

YOU ARE NOT WRONG, but it’s about politics now.
有幾何可以用罷工去救人？

樓主堆野講落好似好合理
但其實全部都唔make sense

你唔罷工迫佢封關口，愈黎愈多病源體落黎
又愈黎愈多人變埋病人
到時你一個湊十個變左一個湊五十個
你確定係為緊而家醫院啲病人好咩？
更唔好話你都病埋就五十一個人無人照顧啦喎

政府無賴個責任喺政府度
而無論你地罷工定係唔罷工，都係出於你地嘅專判斷，只要你地做左決定就盡左責任
但真係咪咁短視
連消息封鎖得咁撚勁嘅中國都可以壞信息傳播得咁撚快，其實有觸覺都明知今次大撚單野啦，非常狀態非常手段

仲有咩阿媽做手術老婆生仔呢啲收返埋啦
2020啦
堵路使唔使睇住搞到老婆搭的士去產房遲左難產而唔搞啊
道德勒索真係最無撚意思
調返轉諗夠可以話唔封關搞到全家大細中哂肺炎你地接唔接受到啦
呢啲說法除左引起糾紛仲有咩意思

我都開左個post講下

屌鳩醫護唔即刻罷工嘅同我入哂黎

一句講哂全港三罷齊上齊落，到時先有資格屌唔罷嘅人

政府不封關不作為
讓武漢病毒入侵香港
病毒持有者唔發燒，過關體檢check唔到
唔封關根本係謀殺香港人

醫護界作為唯一能議價的人
卻認為罷工乜乜乜，責任攬上自己到
醫護不作為如同站在政府的一方
真係枉為人，我呸。

下面兩條片講病毒唔會發燒，過幾日就死

呢條片係專家分析有兩種冠狀病毒

醫護界唔罷工，下場一定無好結果

1.冇錯入面的確可能有香港人
但唔藉罷工去逼正苦封關
就會送更多香港人入去
變相係治標不治本
2.罷工唔知逼唔逼到正苦做野
但醫護罷工已經係我地最有施壓性既方法
如果最有可能既方法都放棄
你不如唔好醫
橫掂都係全香港一齊死

辭職啦，罷工仲會有法律問題被政府塞你地食死貓
辭職係根據勞工法例，賠錢即走

真 點解淨係要醫護罷 大家一齊罷仲有效果其實

犧牲幾百可以救全港

你罷工係要政府回應
佢唔會應 佢先係殺人兇手
呢劇你做唔到明智嘅決定保護香港人
我死於肺炎我會當你係其中一個兇手

樓主是咪做rehab? 緊係講得出呢番說話

跟著政府繼續唔封關一車車病毒送入黎 咁樣有好啲?

咁如果醫護真係廢到唔罷，我地又係咪等死呢，一方面梗係要叫醫護罷，但另一方面不如其他行業依家就發動罷工

係 最好大家咩都唔好做等死

叫醫護罷工，等於叫警察係721掉頭走無分別
贊成既知唔知咩叫專業精神
FA手足都係兩邊人都救曬，唔只救黃邊

講野之前唔該諗下個立論正唔正確，唔好好似藍絲咁柒下柒下自己迴力標自己，唔該

樓主係左膠一名，唉

我最憎就係啲人一面屌政府，話無資源、唔封關，搞到醫護搵名搏，一面就乜都唔做，明明有機會俾你去反抗不公，你又唔去把握。

一係你就光明正大咁話我無所謂，有幾多人嚟照醫，就唔好咁偽善咁一邊鬧，一邊又逆來順受。

醫護都係打份工 同你搏命？罷工大台工會就搭咗 罷唔罷相信有自由思想 唔係樓豬講兩句就阻到
呢個政權為咗政治 連口罩都唔敢叫人戴 封武漢人入境都做唔到 醫護救得幾多個中国人？唔罷工叫佢做啲野 就大家一齊死啦

我想講嘅係而家嘅風氣變咗責任外判
可以罷工嘅點會得醫護
醫護罷工成本比其他工種多咗道德自責
但而家全世界嘅冷氣軍師就上綱上線到唔罷工等如令到爆發嘅始作俑者
講真 如果其他所有非緊急工種肯罷就已經迫到政府封關
而呢班人成本仲低 但都冇理由將矛頭指去佢哋到

利申 想醫護罷
其實可唔可以選擇性罷
好似其他人話咁一日唔封關 一日唔入isolation ward

推倒左中共先同我講道德啦

火車軌的抉擇

罷工救港 功德無量

簡單講
樓豬又係經典中國人
君子遠庖廚
睇唔到當冇事最緊要自己心安理得
話鳩得醫護有bargaining power
話鳩知醫護叫得郁政府
最緊要自己好過就得喇
就算你同個你餵開嘅阿伯因為政府無限量放蝗入嚟搞到一齊奶肺炎都ok 嘅

咪撚道德勒索然後推所有人去死呀仆街

其實醫護比你地更加清楚封關係幾重要，但點解一定要因為醫護係最關鍵就要推醫護出黎罷工

醫護一罷政府就封關 係咪太理想化件事？
永遠要人幫你抗爭，射去勇武到射去醫護到
唔諗自己有咩可以做

郁啲就彈個道德勒索出黎但又冇嘢駁到

其他行業一定罷就最好
我都ready
但講bargaining power 特別係而家咁既時勢
你私人公司真係100夠都唔夠10個醫護有用

要罷工只要全民罷到一樣有壓力，上年d 罷工呢，罷左有無5萬人？ 無錯有啲行業罷就係壓力更大，叫運輸，機場啲人罷，成個香港一齊無日常生活用品買賣，咁就全民一齊suffer ，藍黃都逼政府，事實又做唔到，而家兒登仔就拎住個鍵盤指點江山要呢個罷個個罷但罷個d 最好唔好影響我，最多我死人都唔割，我生活到你又抗爭到，perfect

樓主都On撚9，
籌碼唔大個垃圾政府會理你口手

年年話唔夠人手係度賣慘，
你唔行動個政府無動於衷有理過你咩？

而家大大個春袋撚住係手你都唔夠膽做，
我係林病政府就繼續睇住你地抽死亡籤算啦
反正直面生命威脅都唔會反抗

如果唔罷工
我死都唔會放過你地

第一 醫護都係人 醫護條命都係命 都應該要保護
第二 點解會搞成依家咁 就係因為政府班仆街唔防疫
你咁講同啲藍絲日日屌啲示威者上街有咩分別
係屌就屌政府逼到醫護要罷工都唔撚做野

下 你冇嘢呀blame the victims

我同意，國難當前呀屌

負皮，上一頁

依家咪就係呼籲醫護幫手插最後一刀
我地去鳩鐵掉汽油彈佢都唔會封關
我地好多野可以做
但最後一定要靠醫護肯插最後一刀

好似隔離post 講緊有病人要玩到去正壓房
可能唔駛遲早
今日已經有

最憎你呢啲仆街
代咩樓主答？係度醜化人哋抬高自己觀點
你咁撚想有人認同自己開個post 乞人like囉
樓主有叫你咩？衝出嚟柒做乜撚野？
你係肺炎上腦定天生弱智呀 搞風化嘅冚家產咪你呢啲垃圾comment囉
鬼唔望你日日出街俾狗咬 晚晚訓教食tg
代答乜撚吖你答我 仲嘔心過電視啲無腦高官
食屎大，祝全港武漢肺炎就死你一個

請放低你嘅婦人之仁
如果如果，無得如果，做咗先知
繼續返，你就係拎條命出嚟幫支那人，甚至殺埋自己人

唔返，又可能會死自己人
企係自己嘅角度決定啦

好似你咁
叫人地去罷工都叫有做過嘢
我有上嚟幫手推post叫醫護去罷工
文宣

唔醫佢，然後佢離開醫院通街走？
一係就唔俾入境，已經入左來嘅懷疑個案每個地區嘅政府都有責任將佢隔離，佢唔俾錢都要處理佢，佢想走都要捉返

無錯，所以醫護係要罷工，但全世界都要一齊，封唔封關唔係齋影響醫護
醫護係最前線最大影響力，但唔代表要放佢上枱我地等結果，要齊上齊落

希望唔好全部人罷，罷到人手短缺但夠人做最基本既野

哦 咁咪用支那人同醫院入面病人嘅名換全港人嘅命

我反而覺得罷定唔罷都一定救唔到人
唔係源頭阻止，好快愈黎愈多，醫護實有犠牲
本身已經咁爆，遲早變武漢咁
而家罷點都好過最後死得七七八八停止運作

不過支持你哋決定，你地要平安

我覺得樓主講得啱，罷唔罷工醫護自己決定，但醫院仲有好多香港人，我信佢哋唔會離棄，即使要搭埋唔守規矩嘅大陸人都好

私家而家會彈症去公立

支持樓主努力工作，唔封關唔做任何措施
病人真係長做長有

醫護罷工同721警曱唔做野根本兩回事

721警曱係為唔做而唔做，擺明係由市民死

而家叫醫護罷工係要政府封關，保護更多市民

咪拉埋一齊講啦

咁俾黑警曱甴打死 失蹤 滅聲既人點？

做都唔做
即接assume 政府就算罷工都唔封關

唔好鬧交啦大家 有咩理性討論 大家同一陣線

如果如果 如你老母個果呀
如果無封關全香港人中招你老婆有撚得生咩 未去到醫院瓜撚左啦 屌

病毒好公平,有錢人都會中

真係罷仲極端呀傻蟹

記住咪撚罷 條命你地既
死又一定醫護死先

就算你可以「呀媽死埋都唔割」、「老婆同個胎一屍兩命都唔割」，但對唔住，做得醫護既我地都真係唔忍心

所以你哋就忍心由得更多支那人入境播毒？

白痴仔唔大鑊罷嚟托柒呀

讚成，等大家focus 落去啲最最最前線攞命博嘅醫護到

唔要佢地為中國同港共嘅無能而冧！

只可以講 樓主完全唔識野
醫院大把routine, paper work可以cut
維持最低限度運作 只需要極少人手

再講平時1:14病人比率唔見你出聲？
都唔差在變成1:30啦 總有方法生存到

我都想大爆發
班廢老染病無人理
但呢啲野唔係你一相情願就可以
除左罷工仲可以按章工作既姐
或者乘機connect對家
睇你有無咁既器量

點算點算
政府殺你全家最梳肝

罷工都好多種，可以按章工作，停非緊急服務，唔跟高層on9 order，無人叫你一刀切

佢地會自願留起度等死？
搵義士去做守衛？

囉721 黎spin 做3毛都幾撚低莊下 依家港共可以封關唔撚封 同個日走左個兩個軍裝唔開有咩撚分別

點解要政府封關
你地唔叫入境海關去罷工

因為醫護罷工係攞人命嚟做籌碼
連登仔就係鍾意用道德勒索為達到目的

罷工政府肯跪
其實罷一陣就搞掂 唔會影響到人

見一班唔係做醫護既人上fb ig 傳埋啲咩手動傳叫醫護罷，copy and paste 真係好有意義付出好大，但同時自己又唔罷
你叫人罷唔係你自己唔罷支持下嘛
齊上齊落喎
鍵戰笑死人

你咁講其實本質上同有好多前線深黃勇武手足仲食緊藍店所以唔好影藍店大頭冇分別

唔撚係有代價點逼到呢個垃圾政府呀

無論醫護罷唔罷 都尊重

只可以咁

你哋全院罷晒咩？點都有人返工處理緊急case卦？

冇錯 雖然我覺得罷工有用 但我尊重前線醫護決定 就好似我地尊重前線勇武決定

cut 晒paper work 探病時間縮短

唔比PRO黎煩 已經可以維持最低限極運作

連登風向永遠都係咁極端，正常
連登唔代表成個香港嘅風向

支持內科罷工

你叫入境海關
同叫黑警自首有咩分別

唔罷唔洗尊重
係佢哋預咗死
有覺悟不可憐

因為醫護罷工喺呢個moment嘅影響力最撚大囉肺炎盛行下IT狗罷工可以有咩急切性同重要性啊唔罷就電腦大爆炸網絡癱瘓啊
利申不嬲都話各行各業都要罷工

但而家有咁多外部誘因下就係點解風向會想醫護罷工，更咪話呢次罷工同自己條命有關係添
做一件事本來就係諗應唔應該做先去緊
而唔係會唔會太理想化
政府實會通過條例612就唔使衝啦

想有啲咩大家一齊做去support醫護罷工嘅就開post討論大家一齊研究，okay
但一味話要人幫你抗爭，如果係自己屋企人出事呢啲說話真係毫無意義

踢返非香港人走

接近100%唔覺得係為政府賣命?
問撚過我未啊屌你老母

明明封關你就可以serve到香港人
唔駛俾個幾十萬畜牲加重你地負擔
但你講到我地叫你罷工係侮辱你使命感一樣

唔封關 就罷工 個道德責任在政府
同
罷工逼政府封關個道德責任係醫護

你明個分別未?

咁大家攬住死好唔好？
如果香港有乜事，醫護嘅左膠有份做成。

垃圾政府

樓主注意自身安全

唔同意，兩者唔可以相提並論
警察721留係現場嘅機會成本只係自己條命，醫護唔罷工嘅機會成本唔只係醫護條命，再加上全香港幾百萬人條命
都係千古難題電車問題，睇你取捨邊一面，邊個機會成本高啲

呢個真

醫護條命值錢d

一日唔罷，一日多帶毒者落嚟睇
條傳播鏈就要去到氣溫上三十度先有轉機

袁國強講嘅最後時間過咗

你班友罷唔撚罷我都唔會尊重

因為你哋都有份

旁觀者唔係無辜

叫人罷工好合理
但有部分連登仔既態度好差
對同路人洗唔洗咁樣

你咪唔好罷
你死你事

贊同

咪係，最多咪死幾個，相信如果係深黃手足，為咗大局唔會同我地計嘅，藍嗰啲就佢死佢賤

唔撚封關無病都有病
攬住一齊死比較好睇d? 贏民意？

平時又話要冇底線要黑警死全家
依家用中國畜生人命勒索政府又話要有道德

我地都錯啦，正確應該係辭職唔偽罷工
你諗下，當你想去廁所，阿頭話"如果你去廁所幫唔到個病人，死咗就唯你是問"，咁係咪個一更醫護永遠唔使去廁所，咁樣無限被上面上綱上線道德勒索你？
如果係辭職就唔同講法，根據勞工法例有保障，有咩事係由下而上推番個責任上去，唔係有屎就前線揹晒，仲有可能令前線坐監
班高官高層就坐冷氣房食花生，公平咩？
辭職啦

root cause 係垃圾政府,唔應該要求醫護出去食
拉

趁而家仲有籌碼先要罷，第1點已經係道德綁架

置頂唔該👍

理性討論
罷工都有分唔同程度
1. 罷非緊急服務 減少同事市民感染機會 夠齊心大部分人 就已經好大影響力
2. 按政府回應罷工 如果政府有做到野 例如隔離封關 或者 增加醫護資源 五大訴求等等 （視乎公會想要啲咩）回應咗就冇罷工理由
3. 醫院唔止醫護 仲有清潔工友 保安 抽血員等等 佢地都係持份者
4. 當然唔止醫護罷 齊上齊落 但其實醫護只要夠大部分人敢罷 就等如真香港人最撚大嘅談判籌碼 去爭取不同訴求

得架，佢地表現就做晒野
好似責任不在佢地咁嘛

唔好以為好似SARS ,佢地死左會做英雄
情況差好遠，你地只夠膽死於虛名，唔敢放棄個人榮辱去救人。 同SARS 英雄兩件事

無
個答案咁明顯都要問
而家個政府就係乜柒都唔理
呢條係救香港人唯一出路
如果你諗到個好啲方法先推倒大家既建議啦

疫症猖狂，藍都變黃。

辭職
罷都無用，唔好幫政府食死貓

唔會屌醫護
屌政府 講完

樓主係咪唔知工業行動係有程度之分
停晒非緊急同埋同肺炎有關工作咪得

sars 英雄鄭夏恩醫生呀妹死咗家姐得精神病又得到幾多香港人幫助呀？

冇撚用㗎 左膠講就叻

唔罷唔封關死得仲多人

即時罷工就唔好
但可以set個deadline比政府，例如48小時內
政府都唔聽就係政府搞到咁

靈活少少，有限度罷工，所有急症室人手減30%，
咁咪解決晒最嚴重病人既問題，
政府唔理，兩日後再將人手向下tune

咁講喇
醫護可能係覺得我哋放太多壓力/責任係佢哋到
兩邊不是人
各位手足 唔好再依賴人先 多啲靠自己努力
問心我哋又係咪真係出盡全力去爭取封關/防疫措施升級先
講真叫全港大罷工又有幾多人會堅定咁企出嚟
好多都係口裡說一套 做又一套
所以我哋自己要盡力先

Btw 醫護依刻嘅bargaining power係最強都係事實，如果唔盡力去爭取，最後個後果出咗嚟。我坦白問自己，政府同唔戴口罩嘅自私L當然係最大責任，同時我都會嬲想屌埋你哋，你可能會覺得我係仆街，但無謂呃自己喇。決定係你哋，一定應該要尊重，依刻亦未有任何後果出現。

罷肺炎ward囉

醫護救係人情 唔救係道理
香港政府係仆街就係人都知 港共一直利用緊大家既善良同無私 我自己覺得罷唔罷都好 最終決定權係醫護人員自己到 只可以講罷會支持 唔罷會尊重

因為極端先威脅到政府
抗爭超過六個月都唔明

點解北韓窮都沒褲着都有人驚？
因為佢有核彈

政府唔搞好個源頭，你地做得幾好都冇用，最慘仲要冇埋條命

政府做野 醫護咪唔罷工
叫政府封出入境呀屌你老母
係政府用人命來玩先

跟住因為你一個左膠嘅決定就收皮

你睇下屯門醫院咩事先啦

醫護狗全部都係三毛

可以有限度服務/isolation ward罷工/拒絕向非香港人提供服務

個人覺得全港罷工都可行 不過given咁多次經驗 成功率唔高

有其他方法唔洗罷就一早做撚左喇
你罷 用醫院有病既人做籌碼
你唔罷 就用全港人既性命做籌碼
衰d講句 總有人要犧牲 咪撚再ff有方法可以唔洗喇
最後一句 新年流流都要講
阻膠死全家

完全同意

屌你老母 個個做得醫護個個都知
primary care， public health 幾撚重要
政府無做好prevention, preparedness
唔斷病毒來源 將800萬人口生命作賭注
跟手 叫醫護抽生死簽做 bedside 野
咁撚樣叫人唔好罷?

難道醫院外嘅人就唔係籌碼？

左撚膠到咁 岩啦死全家

重症當然可以留一定人手照顧，
預到28號先真係罷就係用哩啲時間做分配。
反正點都有人唔會罷，好似你啲左膠咁
唔罷就全港玩撚完，罷就慢啲玩撚完，
咪同我講咩老婆仔女個啲，你唔罷，
班大陸狗走嚟走去，大家都好快可以一齊新年中肺炎

罷=救全港人
唔罷=全港人奶野+你慢慢救n個大陸人

罷工可以係唔救隔離既人 唔救大陸人 唔救任何係大陸返黎既人

唔想罷唔好講一大堆藉口出黎美化自己
你地而家衰啲講係自私 手握大權可以做一啲2m人想你地做既野去迫個政府妥協 但你地寧願繼續容忍 但記住 有咩事都好 要加人工要有好既待遇 我第一個出黎反對你地

無他既 當日我想你想救救全港人 你就唔理 他日你想我支持你地？你可能會覺得多我一個唔多小我一個唔小 我敢保證好撚多人都係咁諗

兩面不是人？
自己唔想救又要去救咪咁諗囉

人生無人話你聽邊樣啱邊樣錯

要得到救疫英雄名死咗咪求仁得仁

但俾人話係為政府冇撚咗條命點解又唔得？

總之罷唔罷自己決定 黃金時間已經過咗 已經好多潛在病患係香港流動緊，仲要嘈咁耐都唔罷

咪攬炒

真 左膠

On9 你自命清高可以 但唔好攬埋其他人陪你

消防員會唔會連防火衣都未齊就去救火呀? 話知火場入面係邊個都好，都要齊裝先可以救人救火架嘛，而家連自己條命都保唔倒呀。 你咁樣講得只係證明自己無知同天真

樓豬明顯喺大愛左膠啦block柒佢算數

大佬，你肯罷我跟你一樣罷足幾多日又點話
已經咁多人幫你哋洗民意，就係想將你哋一直既負擔同埋淆底合理化去幫你哋爭取應有既權利，而你哋既權利就係唔應該為班大陸人同政府既無能而冒生命危險

如果呢個咁worst既case你哋都唔肯去用行動發聲，覺得我哋情緒勒索，咁將來你哋班醫護開始有第一個死第二個死第四五六個死果陣先去發聲，到時喺咪條氣會順啲會理直氣壯啲咁罷工？

最後想講一聲 屌屌屌屌你啦樓主 其他理由你話淆底驚政府秋後算賬都話，用操守道德高地做理由你收皮啦
試下自問自己，如果你人工得一萬，睇下你仲係咪咁高尚咁有操守咁每日堅守崗位，如果喺既你咪型囉 唔喺既就收皮唔好用道德高地做你嘅藉口

到時成堆流動肺炎病毒係醫院，你老婆加埋個仔生完中肺炎唔好賴

無錯，我願意用醫院所有人既命嚟換我健康

一句到尾 咪又係有道德珈鎖
就算我自己中左招 我入到去冇人照顧 寧願等死算

拉佢啦

有道理

總之唔罷醫護就等食屎， 中招一定有祖國人幫你哋做英雄，除口罩對你哋咳之類

其實係，或者按章工作甘
始終無可能一話罷就罷晒佢

佢生個仔出尼都即中肺炎啦，真係on99

你眼入面淨係睇到醫院既病人 冇睇到將會被肺炎爆發感染既香港人
咁都唔係左膠大愛撚係乜？

封關 遣返咪唔罷囉
我屌你老母
人禍黎架

我慢慢用邏輯同道德理論回應你呢個道德相對主義者
翻譯就係不能接受任何批評我行我素並反指批評的人為不理解自己之仆街左膠

夠清楚未？記住反駁我wo 我好想睇

你話唔忍心以及冇人返工後果嚴重
你話為政府賣命唔值得
你話我地食人血饅頭

你用後果嚴重呢樣嘢做論點
足夠證明你係第一點上選擇利用功利主義
為自己自私自利(我會解釋，唔係無理批評)嘅行為做辯護
咁我同你講 功利主義主張幸福最大化
當中需要考慮到

影響人數
你依家罷工，影響緊目前住院病人
唔罷工， 你可以繼續照顧佢地
你以為呢個point你贏了 睇落去你就知自己on9

可能性
雖然唔知你點得出個結論係九成個伯伯會死
姑且當係，但依家你唔罷工
就目前政府同醫院態度以及病毒傳染性
抽中死籤嘅同樣有好大機會中
用番你個句 係港共政府嘅咁無賴
你點解都assum曬自己唔會變condom?
有冇考慮過醫護集體陣亡 邊個影響大？

然後妳自己一開始係咁用 咁啱咁啱點點點
sor 抽中死籤係必然有人發生
而黃金老母心臟病發已經需要兩個條件
可能性上 你站不住腳

延續性
你罷工 長遠影響係d咩呢？
醫護被清算 引入大陸醫護？
呢d係有可能

不過唔罷工嘅長遠影響就係醫護人員相繼染病死亡然後冇人照顧香港病人從而加快傳播速度
係你自己講 港共政府無賴無能
爆發後你地前線敗陣
就到全香港敗陣
睇你擔心邊樣多d lo

有效性
你死都話港共無賴唔會跪
其實冇所謂 佢跪唔跪都其次
你唔醫 自然就唔會有人黎搵你醫
d支那人唔搵你醫 咪解決左問題咯聰明樓主

繁衍性
以樓主如此態度 其實可以直接睇到樓主毫不在乎繁衍性
係呢度回應番人數個邊
你依家唔罷工
支那人繼續黎
感染其他普通市民
將來住院後再影響埋依家住緊嘅病人
影響人數上 又輸了

講撚左咁撚多 全部都係以大局觀去考慮
你就同我講拒絕人道救援同狗冇分別
首先第一樣嘢 救人係義務論上只能夠算係imperfects duty
做絕對可以選擇幫邊個同幫幾多

你係咁話自己比人鬧
係咁質問點解針對醫護
你口講為香港人 實際想逃避自己重大道德判斷
正正就係利己主義嘅表表者
當你自身利益(你個光環啊~)受到損害
咪選擇不顧一切挽回光環lo
最好犧牲埋 咁你光環一定夠曬大

仲有 你唔好係度講講下轉移視線啦
明明講緊罷工影響
你又走去講人地言論
兩樣嘢性質唔同㗎 同時作為依據去立論係唔work㗎

最後想講嘅係
其實你先係比一兩句說話帶動情緒嘅人
如果唔係我都寫唔到上一段去屌你啦

咁鍾意講道德啊嘛

回應一下啦道德撚

//
衰啲講句，你個金黃呀媽心臟有事要入院，咁啱醫院罷工點算？或者你老婆要生仔，入產房先知醫院冇晒人做嘢，你點算？
//

衰啲講句
如果最後唔封關導致社區爆發
你身邊屋企人, 好朋友中晒招
你隔住塊玻璃, 睇住佢哋一個一個斷氣
死之前佢哋仲問 "點解係我? 我做錯咗乜嘢?"
你點算?

都係衰啲講句啫
要assume就assume晒兩邊囉

child登 連衛兵出動

政府發言人：用香港病人生命做政治籌碼係極不負責任，呢d人性命要脅，係恐怖分子街為

係呢個方向不過真係要有工會搞

政府肯封咪唔罷工囉 依家係可以預防政府唔做先逼佢做返應該做既事

因果關係錯晒

我都覺得用普通巿民既命黎同政府交換條件真係好撚不負責任 我諗提出既人或者無家人朋友喺醫院先咁講 但宜家個政治氣氛真係癲晒
我情願話醫護人院拒絕照顧所有大陸患者我都覺得公平啲

全港一齊罷工夠大鑊啦 你哋咪又係喺度打飛機？
叫醫護罷工又唔一齊罷埋 同當人係Condom有咩分別？

個個淨係識po微博啲評論上黎，然後就笑9人，完全冇人討論點先可以令香港封閉邊境。

你話醫護罷工就得？全民三罷呀！唔好將個責任推哂落醫護人員到，怪佢地唔罷工。咁耐以來，我地都係齊上齊落，依家香港生死存亡之際，我地更應該團結一致，一起對抗肺炎。

1.立刻組織全民三罷
2.聯合十八區區議員，正式宣布香港進入緊急狀態
3.宣布全港學校停課
4.要求民陣組織遊行至高鐵/ 日日五區開花。
5.發表民間聲明，要求公務員全部以香港人安全為先，架空政府，關閉邊境
6.加強地區性消毒及衛生清潔

自己香港自己救，我地唔可以再抱住隔岸觀火的態度面對肺炎，依個病毒已經殺到埋身！

我地要同時間競賽！唔可以再拖落去！！！

全民三罷，香港封關！！

咪再道德綁架
一日唔封關病人只會沒完沒了

不推文呀

喺度學人情緒勒索
你老母過唔到初六呀豬閪
咩叫你屋企點點點
你老母俾陳同佳殺係咪乞6就支持送中呀冚家鏟

抽籤返工醫香港人都話, 依家係醫武漢人, 老老實實關香港人撚事 你去美國發燒, 都唔比你入境啦

咁撚多如果
屌你老母 依家大難臨頭 滅城咁款
仲同我講如果如果如果
今時今日搞成咁 政府難辭其咎
仲用道德綁架其他醫護 同 支持既香港人
左膠真係唔屌唔得

屌你老母
道德綁架

支拎抽左生死籌的醫護罷工

未訓醒？
香港6月到而家
一早已經係用緊犧牲自己黎逼支那
用國際制裁香港黎逼政府讓步
而家唔撚罷工
唔撚閂咗個高鐵佢，死嘅係700萬人，唔撚止係個幾萬做緊手術嘅人

根本d醫護就扮大愛撚 無錢睇下佢地仲做唔撚做

收皮啦大愛撚

最大問題係佢地罷工先可以避免更差既環境
咁樣一路放中國人入黎
真係幾多醫護都唔夠死
到時大把香港人死

手足自救

有個謬誤係講到一罷工醫院就0人做嘢咁
我當你有3成人罷工，剩低7成有返
但本身醫院都長期人手短缺
再少3成人加劇冧檔，已經造成到一定壓力
都係一種bargaining power

左膠大愛...不如一換一換你去前線做算啦？

1. 剩係罷Isolation
2. 你個邏輯同全城罷工/塞路搞到人去唔到急症一樣
過咗咁多個月都重要說服你 不如檢討吓自己

左膠唔駛怕，海陸空軍醫可以派十幾隊人來支援

大義滅親

如果一日可以救返香港 封關
我支持罷工

都唔係既, 唔罷就唔該唔好上報紙呻
呢家擺到明就係醫護命殘, 差佬手指痛就送FULL GEAR
醫護做野 FULL GEAR都唔比

好心 要大愛, 你去返正常社會先大愛啦
呢家個社會唔值得

所有非香港肺炎患者唔照僱咪得囉

你留喺醫院入面，唔好出嚟傳染人

架火車已經停唔到 路軌得返個分叉路 一邊瞓左一個人 一邊瞓左幾個人 你會揀車死小果邊定多人果邊？咪諗住話咩可以停車 政府已經拎走剎車制
你係車長 你就係最關鍵 依家叫你揀 你問返我地呢班乘客點解唔做其他野？

咁唔封關未又係全部一齊死，關係一定要封，否則比支那賤種日日生化攻擊，捱得幾多日啊

講真如果醫護唔罷，最後社區大爆發，我地一定賴落醫護班冚家產到，話之佢係咪深黃，終之到時我地鍵國後一定會清算醫護班阻膠

辭職係唯一保障到醫護手足出路
要請人可以再簽過
政府咁硬頸可能寧願調老解都唔封關口
辭職似乎係令手足唔使揹法律責任、增加政治籌碼、保命
諗諗下呢啲bad ending都覺得心寒，自行判斷啦

最勁嘅醫生唔係醫病係預防
肯罷工如果真係封關成功嘅話其實係 拯救 咗700萬人， 因為防止社區爆發同埋更多醫療失誤嘅機會
我唔想冇看再發生喺我哋身上
為咗救面前幾個人 唔肯封關又要繼續 救援救援沒完沒了 你都痛苦你都會成為下一個喊嘅人 甚至係下一個死嘅人但係其實呢個有得預防
封關一定 造福所有人

如果你真係勁唔想罷工但係又想表達意見按章工作都係一個好方法

仲開通免費港豬澳大橋，根本就on9

重要拖埋所有香港人落水，一齊肺炎死呀放心，黨一定會喺你死左之後表揚你地既付出，為種族清洗出一分力，功不可沒

拉

樓主講嘅野 根本用係咩職業都可以咁講
極度懷疑樓主根本唔係前線醫護
只係d非高危區醫護

道德綁架
屌你老母

罷工係為左封關，封關咪唔洗罷

不推文

如果個政府真正著緊自己人民，已經封左關啦，咁醫護都唔需要罷工。
所以正正係港共政府害緊而家係醫院入面既人，仲害緊全香港市民！

用前線抗爭者嘅死亡嚟做香港人未來嘅籌碼？

提供有限度服務咪得囉 on9仔

成個香港都係病毒，你老婆同個b都死拉.....

極端？當喺香港爆發嘅時候你就唔會覺極端
政府最鐘意乜都話人＂極端＂

如果係咁，不如你講下咩情況下你地先會罷工？
政府床又唔比你，裝又唔比你，你覺得有資源下盡做就係對件事好？
依你咁講法成世都唔洗罷工？

lm睇樓豬回應

全港罷工啦

我準備好陪醫護罷工

to be honest, even if I were a patient inside hospital, I don't care.

而家唔係唔醫
係要封關減低風險
你關都唔封 點解要醫護用命去包底？

樓主潛左翻武漢了

正係唔做大陸狗

你應該送上武漢堆填

已經全面畀風向仇恨撚入侵晒
再加上見人講兩講就跟風唔用腦既小學雞
有多少同理心都唔會用呢副態度講野啦
屌醫護屌FA都唔係新聞 而家竟然變左主流意見
真心屌醫護既我都祝你老母畀狗屌啦
生個仔出嚟咁黑心同黑警一樣

咁你繼續醫大陸人，繼續比大陸人落黎

反正道德最重要

你都痴線，大爆發仲多人死

未就係因為d光環醫護永遠任屌唔嬲，搞到醫療資源少又冇ot錢
你自願做condom ，人地未當你condom lor

用inductive argument 去嘗試論證邏輯上嘅絕對
同d傻閪耶撚用不可知論去批評d人唔信神有咩分別啊

收皮啦樓主
回應下#401啦

如果仲有3成人做野 港共真係未必show你喎
其實點解唔組織大量人馬塞9住D關口呢 咁仲實際啦

你係前線醫護？

咁你可以罷收新症或者唔醫疑似病人架嘛

依個咪電車難題（Trolley problem）囉。

你想唔關你事咁，害到700幾萬人。

定係由你去控制，將影響減到最低，影響幾十萬人。

你嚟?

岩岩見到有條友搏命拉道寫住個「推」字既門

推，所有肺炎case 一律ignore

你唔罷
就係用緊全港人做籌碼

On9，引晒啲支那畜入黎散播武漢肺炎
香港人10條命都唔夠用呀
到時仲會諗你老婆老母？
全部人都死撚晒啦

講到醫左堆支那蛆香港人就唔會死咁
多一條支那蛆香港人就少一張床位
自己去公院睇下新症要排幾多年先有得睇？
救一條蛆黎殺一個香港人你都真係幾撚好野
你地咪繼續攬撚住個道德光環囉睇下過左件事之後班支那蛆會唔會多謝你地囉

上面落黎果班就要保護
香港果七百萬就唔洗保護嘅

真，傳染性咁高仲一車車放毒黎

駁左你個左膠光環柒頭皮啦 幾時反擊啊

#401啊 我好撚想睇啊
你做得醫護 大學一定有讀ethic 㗎啦
入面就係用哲學反駁你啊
辯論下啦

樓主logic 叫香港人攬炒罷工 已經推向極端

個邏輯無撚分別啊，
你根本係非高危醫護啊

樓主on9

咩叫攬炒呀屌你
攬炒無成本就唔叫攬炒啦
叫得攬炒就知有cost
我地而家係要仆街政府都要負返相應代價啊
再係咁落去真係此消彼長
我地呢邊真消耗得所剩無幾

柒撚到

前面係威係勢咁

而家唔封 武肺佬落到黎爆
成間醫院都要死
根本就係遲早既問題
你咁大愛 不如你諗下
遲啲大爆發果陣既工作量
訓練下點樣一個人睇一百個病人
咁大愛 交比你
重話醫護 預防勝於治療都唔識

衰d講句
咁都唔肯既 根本唔係真黃
依家罷工對自己既利益比為香港人既利益更大
咁都唔罷?

推this

有錢都唔俾資源醫護
情願俾ot錢打鳩香港人
到宜家爆發疫情
就要醫護去解決去送頭
都唔肯封關 點解唔可以罷

收皮啦，你咪唔好罷囉，咪撚講到人迫鳩你地。
當日有人被老強又如何？
life goes on, mother fucker
你覺得有人會迫到你地罷工？
不過我相信香港人果種自私。
又唔係我入，你咪入去救人囉！
千其唔好罷阿！

搞清楚
醫護罷工唔係等於唔醫 唔係為自己條命仔
都唔係關醫唔醫到人事
咪撚講到有無醫德既問題
罷工係為咗迫政府封關/停止收武漢人入境/立即做有效阻止疫情爆發既措施！！！！

呢樣係為撚咗全港人著想

唔會怨

直接話自己懦弱犬儒咪算lo垃圾

你咁樣反而冇人講太多
你要送頭係你個人選擇
你依家死都要拉埋人地落水話我地有問題

請回應#401 辯論吧！！

如果你地齊心又夠薑，咪check身分證囉，香港人咪救囉，唔好一句大愛就大撚晒，今日你嘅大愛，他日十三億人有事就衝落嚟，香港就變成病菌天堂
你自殺我尊敬，咪累死千千萬萬香港人
再者，呢幾個月d浮屍、跳樓，雖則唔係直接死係香港人手，但間接上我地全部都有份，係因為大家唔罷工，尤其係essential service
直接因為你地而死就天使上身，間接就當睇唔到，虛偽

On Lun 79
有籌碼時唔Bargain
等你老母比共產黨姦嘅時候
你咪撚喊啊
死左膠 死撚開啦

成班手足又被逼同你「我地」

最大問題係一班圈外人教一班用命搏嘅人點做
其實究極有冇諗過人地點解要聽你尻up
命同工作都係佢地嘅

cls放病毒入港唔極端? 全港一齊死?

樓主真係on99

收皮啦，又話攬炒？又話唔好推向極端？唔撚入去救中國人=所以人都唔救？

罷入隔離病房唔得？

睇黎港共真心驚醫護罷工 即刻搵人帶風向

罷得成功係令到你地都有更好既資源去做野麻 就係因為你地罷好大鍋先有得迫到政府 如果唔大鍋罷黎做乜撚

咁你都搞清楚應該用咩態對去講
提意見罷工冇問題
咪撚一副智者姿勢收埋雙手鳩屌 到出事重幸災樂禍咁一早話左乜乜柒柒
講你地兩句唔岩聽就大愛撚道德撚
冇同理心重要合理化自己既言
真係最撚有說服力係你

唔封關就死七百萬人

2020第一笑話：世衛
2020第二笑話：香港醫護

支持醫自己人！不如去埋中國幫手？

屌...樓豬快上水

好想睇道德撚vs道德撚

醫護人員非常重要，必須保障他們安全，因此必須封關禁止🚫所有大陸人進港，唯有這樣才能確保香港醫護有能力保護香港人，如果太多大陸病人湧入香港一香港醫療系統失守，香港人就會全部一矱熟，到時話知你老母心臟病定老婆要生仔，都再冇人幫到你！

你知唔知幾多感染個案係香港人啊？
過八成都係大陸狗

先唔講罷工
抽籤去接觸新病毒。。。根本係叫你去做死亡實驗無分別。。。衣家係出事先賠錢比你。。。有撚用咩

唔撚好智障啦師姐
罷工都有好多處理方式
無人話即刻叫你行出ward唔撈
set deadline今日無回應就停certain非緊急服支持
一步一步去

諗都唔諗可考慮收皮

支持醫護所有決定

講真
有嘅

真大三罷 除左醫護果啲全部罷工

或者隻病毒死亡率上升
呢幾日死多十尻幾個

的確而家係將個責任推俾醫護
如果之前七個月三罷搞得成
爭取到五大訴求
而家上面果個係民選特首
封左啦

罷唔罷工得自己先決定到
希望你可以係極其有限嘅醫護資源下
應付到無限嘅病人

是否要問下政府點解唔做野先呢？

政府而家咪用緊全香港人做籌碼囉

其實我最主要想講醫護讚成封關，但醫護罷工會令好多人suffer，最好既解決方法係醫護罷工以外有令政府封關既手段。

可能性
可能你唔喺病房工作未必清楚，其實最簡單有個伯伯咳唔出啲痰冇人幫佢抽痰，最後透唔到氣，已經可以死，都未計其他突然有事既病人
抽中死籤真係有大啲機會中，如果有其他手段封到關既，自然入邊既人將來中招既可能性都細好多，同埋醫護集體仆街既可能性都細好多。
所以用其他手段逼到政府封關既話，一黎醫院入邊既香港病人保得住命，二黎醫護既安全都得到保證，雙贏。

延續性
你都話罷工有可能被清算同引入中國醫護
而如果用其他手段逼到政府封關，咁你所講既全部醫護敗陣、全香港敗陣都自然唔存在。

有效性
sorry唔係好明你意思，如果罷工、支那人就唔會黎，咁啲帶菌者咪會喺社區到大爆發？

繁衍性
如果用其他手段封到關，你所講既影響人數自然唔成立。

其實咁耐以黎大家既討論都係assume咗：政府會封關 if and only if醫護罷工
不如大家討論多啲方法唔會犧牲到醫院入面既病人又可以令政府封關？

咁依7個月被自殺被捕被強姦既手足又點計？革命就係要推向極端

如果剩係維持緊急同必須的duty ,非緊急就罷工呢？

攬住個光環 變相助長政府

我唔得閒mon post啫。。禮貌少少好唔好

上兒登, 勿認真

駁乜撚野丫屌左膠咪認左佢

我地要知道責任係政府度，唔係醫護度

膠文

咁你有咩高見？
殺左林鄭？
呢個係做到又最可行既手段, 點解唔做？

收皮啦樓主 左膠屌你
唔可以有限度罷工架？？

左膠，都話咗唔分化
屌你

唔係咁大影響政府班撚樣會理你？拉

𠵱嫁個政府推啲醫護去死
點知仲有好似樓主𠵱啲戇鳩道德撚衝出黎攬住個政府

當有200人要你救命，其中有80人係香港人，其他係大陸人，問題你只能救100人，你怎麼做

其實有限度罷工都幾好喎
我自己都唔想幫啲中國人同狗/狗家屬
但而家工會係咪有系統到進行到有限度罷工？
我依幾日收到既消息都係直接叫人唔好番
要協調有限度罷工我諗都要好長時間
大家有冇咩suggestion可以做到有限度罷工？

咪再道德捆綁，要施壓比政府
佢知因爲你地咩都唔夠膽做，所以先可以咁惡

樓豬我先不論你中間啲內容有幾空洞
你嘅核心都係圍繞用其他手段
咁點解你可以就咁拋返個波出嚟？
Ban完就要拋返個係常識吧

就係夠大獲至要罷... 好人好姐洗做到依步
掉轉黎講，咁你地呻咩撚野，平時人手唔夠，人工冇加呀屌

咁香港醫護救支那蟲冇咗條命又點計？
維尼放毒落黎 要香港人食曬？
仁慈係做唔到大事
每日股市繼續升 繼續返工 供樓唔好搞事
柒婆更加唔會理你

大三罷囉、黎明囉、和你塞囉
你地咪又係拋個波去醫護到
而家俄羅斯練膽大法咩

同埋樓上咁多人話死咗都唔會怨醫護罷工，拎佢地條命去做勇武應該唔洗咁多高官督眼督鼻啦

係港共用香港人嘅命

如果我媽有事 我唔會怪醫護
因為再唔封關 大家都要死

政府唔做野你屌醫護自救？
醫者父母心但宜家係政府玩病毒放題
明明大把措施可以減輕個感染程度，但無人肯做

Deal

依家連登太多風向五毛
不過連登仔仆街涼薄開架啦
以前就屌醫護人工高憑咩呻
根本上嚟講係曬氣
我係fb 見好多都係支持安慰說話
邊會咒人死屌人拎光環
除咗藍絲囉

勇武都做咗好多次condom
今次醫護柒咗我諗佢地割都割唔切

用人命達到目的
你同支共有咩分別

政權最常用嘅手法
用人命、利益、社會穩定等去勒索抗爭者，等抗爭者嘅善良去勒索自己，令到政權嘅地位唔會受到威脅

叫連登仔陪你罷工？
即笠水啦

hi五毛

用你邏輯

港共無賴！
而且你自己講過自6月以來你見唔到呢d有成效

再者

你有冇邏輯㗎
一句話如果有xxxx就我講嘅問題唔存在
而我贊成xxxx

咁我夠可以話如果黨做得好 肺炎就唔會擴散
而我相信黨會做得好 所以我就唔會有肺炎

我屌！你唔好講廢話啦

你都白鳩痴
你返工唔收錢做開義工架？

點解你會覺得醫護罷工政府就會跪低

選擇性執行職務啦, 罷工只係叫你地行動既口號姐, 我相信你地知道點做!!加油!

天真仔
到時一車車支那醫護運落黎就喊都冇用

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

大家禁話啦

祝你抽中籤， 中完再中

如果認同請幫推幫share

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

日內瓦宣言的Applicability
- 這是一份崇高的宣言，適用於絕大多數情況
- 可惜每個理論都有前提假設，而世上沒什麼理論係可以cover曬任何前提。宣言所基於既人道出發點，都一樣有個別apply唔到既時候
明知救番希特拉，佢會去殺更多人，咁救唔救？

- 第一身份係人，第二身份才是醫護
基於第二身份所作的行為，係以comply with第一身份既道德為前提
如果兩種身份有衝突，咁就應該選擇返最基本既身份——人
根據自然法，作為人，instinct係選擇將火車駛向只有1個人既路軌，以拯救另一條路軌既5個人

真係唔罷的話，還有其他折中方法？可集思廣益
- 畢竟資源短缺，無可避免要將醫護既健康放係top priority, 一旦疫症全面爆發，先有命醫香港人
畢竟一個醫護倒下，就會有n個病人得不到救治
所以對於內地病人，醫治之餘，避免進行容易傳染醫護既高危環節，例如插管，就變得很有需要
而治愈率越高，將吸引更多病人來港，直接製造更多香港人感染個案，一齊死or一世後遺症
- 有限的藥物，還要預留給香港人，預備大爆發之時用！宜家用緊既醫療資源，都係港人既血汗錢，優先用於港人也很合理
- 由於資源有限，對於大陸人，若不預交醫療費，只隔離不醫治
- 政府話過，參與示威既醫護需要停職，而好多大陸人都贊成革除黃絲醫護
- 或者，文宣手足也要比到大陸人一個明確既signal: “就算黎香港，醫護都唔會盡力醫”。這才能阻止他們來

唔使一個月，廣東病人瘋狂湧港
- 武漢已經失控，前線醫生：“醫療物資不夠，一天都沒吃飯，死了很多人尸體都沒人收”，大陸跟本冇能力搞掂！
- 廣東省病例已成全國第2多！香港有n多個關口連接廣東！大陸人睇中香港醫療水平，必然海量湧入！以香港醫療資源，有咩可能應付到？

一個月後，香港成千上百人感染時，睇返今日，會點揀？
- 宜家咁落去，我地都清楚結果只有一個：香港應付唔黎，醫院和社區交叉感染，病人一傳十，十傳百
即係，本來香港可以只有幾宗案例，但由於香港醫療吸引大量患者來港，一路上傳染埋其他無辜既人
- 生命只有一次，用自己既一生、家人永遠既悲痛、無數港人既尸體，換取宜家幾個大陸人既命，是否值得？
你身邊既醫護好友，成為下一個謝婉雯醫生
某位次次都出黎守護孩子既銀髮族，在病毒折磨下離世
某位年輕手足終身殘疾，而佢仲未有機會實現事業理想、談一場美好既戀愛，就毀了一生
隨著疫情擴散到本地社區，呢D都會成為一個又一個既事實
——我不殺伯仁，伯仁卻為我而死

我唔忍心為左以下呢d人，要犧牲手足
- 隱瞞自己來自武漢，嘗試逃離醫院、不惜感染其他香港人
- 反送中以來，絕大多數大陸人，極其惡毒地希望置手足於死地，句句廢青曱甴，看到手足被濫暴，皆拍手稱快。如果佢地有機會，會害死我地幾多義士？
- 佢地歌頌極權，唔監督自己既政府，大班人信黨得永生、唔肯戴口罩，結果染上惡疾。點解變左我地埋單？

兩害相衡，必取其輕
當斷不斷，反受其亂。袁國勇說了，封關只有黃金72小時
香港地方細，病患一多，就醫到呢個，救唔到另一個。唯一方法只有防止新增感染！
一個月後回望今日，看著無數被病毒折磨的港人、淪為尸殺列車般的香港，無法逆轉，可會無悔於自己既選擇？
我們的生死，繫於你的一個決定。再次請求，感激不盡

一名普通港人敬上

你先係冇邏輯喎..
如果有xxx就唔會咁 而我讚成xxx有咩問題？
你地都係咁：如果醫護罷工就會封關，我讚成醫護罷工
語句上冇問題
但你講黨嗰句係變咗「相信」而唔係讚成
唔好亂換字就覺得我冇邏輯

同埋如果上述咁多嘢都冇成效，你又憑咩覺得醫護罷工會逼到政府封關？
以前講大三罷、黎明、和你飛嗰啲都講到好ideal
最尾咪又係比無賴港共輕輕帶過
而如果醫護罷工都唔封關，醫院內死傷無數、社區大爆發，後果衰過唔罷好多

大三罷我都好認同
黎明 和你塞未證明左港共唔會跪
咁講到底即係罷工啦？

我明你心態想講咩
但現階段試問有咩直接得過醫護罷？
你舉個行業出嚟

仲有明明都有人話唔應該淨係醫護罷
我建議你諗返清楚點解淨係醫護會咁大迴響
因為呢個唔係政治性質
或者咁講 同五大訴求可能真係一啲關係都冇

我好尊重你地嘅諗法同意見
但最suffer嘅就係醫護
有時自己唔爭呢口氣 人地都好難幫你

最後講多句
如果政府整落嘅蘇州屎 因為道德層面就要光環嘅
咁類比法你都唔洗抗爭啦

連登仔除咗叫醫護罷工之外又做咗啲乜呀

得罪講句
全世界都SEND武漢蝗黎香港, 要香港抆屎
你繼續做, 可以確保少D人死?
問題係林病唔肯閂門啊DLLM!
一堆堆湧入, 你可以咁大愛醫哂?
其他無辜香港人呢?
醫一染十四?
佢地知自己確診仲要逃走野埋其他人啊DLLM!
一句講哂
唔罷工, 只會增加無辜被感染嘅受害者

冇assumes 過啊
唔好刺稻草人啦

係叫你自保之餘保埋香港人啦
逼政府封關唔等於政府一定會

你咁講抗爭都唔洗做啦

點解你assumes 抗爭會work啊

答埋你 你以上內容全部冇邏輯論證
除左一個point你話睇唔明
其他全部都係轉移視線同埋不證自明(begging the question)

我解釋埋
依家d人逃離武漢係因為武漢幫唔到佢
依家你講明你幫唔到d支那人
咪唔撚會黎lo on99
咩帶菌者社區爆發啊
依家佢地唔黎 處理好目前帶菌者咪得lo

你自己毫無邏輯可言 掉轉頭叫人唔好感情用事

成日話攞光環
會唔會用自己條命去攞呀？
死撚咗過幾日你班撚屌都唔記得人姓咩啦

話人道德綁架
最撚道德綁架嘅就係你地

是撚但你咪唔好罷，條命你嘅，死咗都唔關我事

你呢句咪係政府做緊嘅嘢囉仆街

倒果為因
政府一開始就封關
醫護洗鬼罷工

其實宜家咪又係將責任推哂俾醫護
之前叫你地班鍵盤戰士罷工既有幾多真係罷丫
自己都得個講字 宜家又將責任推哂俾人

一句講哂
唔團結 唔夠大型既罷工 對政府根本無影響
俾d耐性等工會做野先啦

利伸：HA前線員工 有罷工 藍屍老細搵人替我 服務無影響

醫護罷工即等於要脅政府唔封關就大家一齊死，等於逼香港人將矛頭指向政府，當然香港人都可以只係繼續得把口嬲，而政府繼續唔做任何野，但今次唔同反送中運動，政府唔封關香港人係真係會死，加之今次病情媲美sars既致死率，一但疫情真係社區爆發，你估外資撤唔撤？撤左就真攬炒

大好機會都唔罷，到底想唔想光復香港？退一萬步，想唔想拯救人命？救一個人定救七百萬人，需要揀？

咁如果有神 就唔會有肺炎
而我贊成有神

咁係咪有效論證啊
Begging the question
負評我然後又打一堆廢話

我咪解釋左醫護罷工嘅不同面向lo
你自己死咬話未必令到政府封關

我不厭其煩打多次

武漢人逃離武漢係因為武漢幫唔到佢地

如果你地罷工
香港就唔會幫到佢地
佢地就唔會黎香港

點啊
夠清楚明白未啊

你要講如果嘅 好撚簡單 如果個醫話護瀨撚左野你係咪放心比佢幫你老婆開刀？

樓主自己返工其他人擺咪得囉
擺工係表態，無人想所有醫院真係停止運作

逼醫護罷工 同拎幾百個手足條命嚟做籌碼有咩分別

都唔同嘅比較平台
依家醫護係為佢自己條命

你條命就係命
人地條命就唔係人命

笑咗
留名罷唔成返嚟鞭屍

屌
用邏輯同你講又剩係識負評

基本立論都冇
一味轉移視線 循環論證

->

拿光環啊
送比你

我唔知全香港醫護一日救到幾多人
但係罷完工封到關，你一救就七百萬香港人

條數點計都應該搏

私怨撚

呢個就中point
罷工確實需要籌備而唔係一時三刻
當然好有急切性
但係咁屌醫護點解仲未罷工
就要反問下點解工會組左咁耐都未罷

我冇打稻草人，而係你所謂一大篇好有邏輯既嘢全部都係圍繞住「醫護唔罷工，政府就唔會封關」黎講，咁都唔係if and only if洋

為抗爭被捕既手足大家都好支持唔想佢地有事
而喺醫院因為罷工而死既病人就係必要既犧牲品？
點解唔諗個方法係唔會犧牲到醫院香港病人既方法去逼政府封關呢？

其他抗爭方式失敗都未必會好大代價，但醫護罷工代價會係好多條人命，如果冇用真係好唔抵啫

人神共憤! 醫護離開隔離房後做自我隔離時要扣AL !

黑警殺人放火拎OT
醫護本命救人扣AL

講經咩
樓上咪成班驚死醫護搞唔掂d 病毒會傳開去

點解依刻香港人唔可以將矛頭指向政府？

屌你我同你講
你地而家唔罷
將來你地想罷都無機會罷
patient只會越黎越多
犧牲既人都會越黎越多
用你個死人腦諗下野
啲醫護使命感又爆晒出黎？

到底醫院人員係連登仔眼中係乜
得閒無事又話人well paid for it
而家有事又放人上枱
仲屌人唔肯罷工
真係慘過狗

連登仔和你割

一句講曬，樓主全家見唔到初二日出

我特登就埋你個文盲講

你含撚啦死左膠， 雖然我唔係做ha， 但我有同學抽中生死簽， 你有冇考慮過佢哋隨時會死嘅心情㗎， 你有冇考慮過佢哋抽中嗰個絕望嘅心情？ 今次嘅情況同sars唔同, 當年根本唔知道會死人咁大鑊 依家明知會死人都仲要推咁多醫護人員去照顧班大陸人，屌你老母係大陸人呀唔係香港人呀， 我哋係香港護士唔係大陸護士呀， 點解要我哋去照顧班死賤種， 仲要我哋有機會賠上自己條命。 你站喺道德高地就梗係講得輕鬆啦， 咁撚有心自己入isolation room做。 支持罷工。

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

我從來都冇用過if and only if去論證

119集會話俾大家知左膠就係鬼

請你指出我邊度有講過醫護罷工必然令到政府封關並且係唯一手段

你講唔出咪刺稻草人lo

有神唔係一個action....
算啦 我都冇乜所謂
你邏輯王

武漢人唔會黎香港
但肯定有「帶菌者」係唔知自己有病而黎咗香港
或者係依段農曆新年番過大陸感染咗又未發出黎，又已經番咗香港
咁依班人有事又冇得去醫院，係咪會社區大爆發呢？

兒登仔：唔罷工？我割！

我冇負評過你 唔好咁自卑 唔信我cap圖比你

罷工為咩？ 五大？

知唔知點解武漢啲patient湧晒黎香港呀
唔止係因為政府特登開放呀
係因為你呢啲醫護愛心泛濫
有機會俾你罷工stop停都唔Stop
又有一班武漢機改飛香港啦
入晒廠都係搵你班醫護黎搞架咋
到時又話唔夠人手又好辛苦又乜又柒
但叫你地罷工等政府即刻做啲野又唔罷
咁你想點撚樣姐 你想患者越黎越多係咪呀

我可以向你道歉

對唔住怪錯你
我屌第個

不服來辯 負評冇撚用㗎懦夫

宜家病情唔係香港爆發，係中國引入。要屌都係屌唔去封閘嗰班仆街啦！係班仆街高官為咗自已政治生涯唔L顧香港人命，前線醫護就直情比人推去送死。醫護條命唔係命呀？宜家被迫要冒住健康同生命風險去救人，罷工完全係唯一方法。任何救護行業第一大原則都係要確保自身安全躲再去做救援工作。就算唔好彩有事嗰個係我或者屋企人錯既都係政府。如果樓主覺得班醫護命都唔要係為咗你嗰個有機會會入廠既黃金老母，咁尼種自私真係唔救都罷

我想講今次唔係政治罷工
醫護罷工係保障返自己應有嘅權益
同埋申訴港共政府嘅無能
同時救緊淨低嘅香港人
我雖然唔同意樓主嘅講法
但有一點冇錯
逼政府封關唔至係醫護責任
我地都有份

係，我地已經被自殺幾千人，代價早已出現

介意每個月人工捐8成出嚟嗎？

你自己加埋個500個藍醫生上場好啦
醫你啲祖國同包啦

呢個叫bargaining power
話俾政府知你哋有能力組隊罷工
係政府聽命於人民 而非人民聽命於政府
唔好將你嘅懦弱講到大義凜然
成為政府嘅奴隸 被道德綁架
醫療政策再過火你都照食
遲早調你24h iso room你都會制
剩係識屌 屌完你又照做
政府梗係唔show你啦
就係你純粹為左保障醫院運作
冇思想冇理想
下醫醫人 都唔緊要
但係唔好阻住想改正管理層嘅有志之人
殉職我都唔會紀念你
你只係係度渾噩求存

罷工嘅後果
政府未驚 你就驚
咁講咩罷工
罷工就係要脅
罷工就係威迫
罷工不痛不癢就唔係罷工
醫療罷工
係建基於政府不道德
政府漠視人權
掩護中共暴政 協助隱瞞真相
令到本港醫療負荷以倍數急增
仲未計本身流感高峰爆棚已經管理極差

你罷工係公義 係必要之罪
罷工每日幾百個病人失救
但係係拯救緊七百萬香港人
真係好憤慨
如此迂腐庸碌

咁你係咪想講即使明知罷工政府都唔會封關，醫護都應該罷工？
咁可唔可以解釋下醫護罷工既目的係咩？
頭先你話醫護罷工就冇武漢人黎，咁潛在喺社區既「帶菌者」呢？

望住病人死果班又唔係兒登仔。
比人傳染左啦，就求大家唔好罷工架啦
根就就係另類冷血支那人心態

依家個風氣吹到咁恆
有訴求，又設立左限期
正苦都唔表態，冇進一步防疫措施
咁個責任係邊個到？

呢半年，醫護有幾專業，大家有眼見
真真正正不論政見，不論人種，不論膚色

正苦對於疫情，冇一個有效既處理手法
仲想等到發生罷工先有行動
絕對係將整個香港逼上絕路

醫護工業行動唔一定要all or nothing

本文重點係 唔罷工救染病既香港人

但樓主有冇諗過 今時今日唔小心染病既係咩人？

99%係同大陸有connection既賤畜阿！

你唔逼到封關只會令香港社區爆發咋
有小小大局觀好嗎

好多傻鳩左膠5毛
你地咁大愛就自動請纓上醫護前線
唔好用裝備，留返比有需要既人用
用你既大愛去感化病毒
因為狗官既錯誤決定
就要真醫護手足送死
再情緒綁架佢地
你班傻鳩好行夾唔送

收皮啦左膠
你先係啊

係

其實我係想講要救唔係因為武漢肺炎而入院既病人

冇

不割蓆 不篤灰
唔理想 可接受

罷工係要政府回覆要政府做野呀
佢做完野你地咪唔洗繼續罷
明未呀 諗遠啲啦

而家係樓主啲咁嘅人用佢自己嘅道德感嚟綁架香港人
贏自己良心、自我感覺良好，然後幫港共容許疫情擴散
想救人唔係問題，喺道德抉擇上慷他人之慨先係人們反對左膠嘅重點
道德感有咁大嘅，你可以直接上支那請纓救人，可以唔抽生死籌直接衝入隔離房救人
只想幫一般香港人嘅，你至少要敢拒絕抽籤拒絕醫支那人，但有冇人敢？一段段屌住抽籤嘅cap圖就有，香港人而家幫緊你哋壯膽、話你哋聽絕對支持罷工咋
諗深一層呀，醫護先係渣緊港共春袋嗰個，邊到香港人話割唔割？

政府既錯，要醫護條命黎填？
好似大陸咁，一邊載歌載舞，歌頌白衣天使。
但係醫療組織就唔夠，12月尾都已經知道出問題就唔出聲。

如果政府真係為人民，而真係天災。
相信醫護都會奔赴前線，不求回報。
但係如果今次繼續幫政府，政府只會一錯再錯。
下一刻佢可能會不斷收傳染病人，光環就佢拎，命就你地出。

個光環以為戴得好靚？ 你死左咪又係無人識你 搵錢就搵錢啦 打一段廢野美化自己

真

樓主我屌你老母

首先
依家唔係你有冇所謂 唔係一句我邏輯王就迴避左問題

你個論證方法有問題 就算我拋開係咪action根本無關痛養

我直接比圖你算

請問你個如果存唔存在？？
你依家一口咬定因為港共無賴所以一切抗爭手段都會冷處理然後無效

既然你放棄反駁我
我就真係好想聽你有咩好見

我贊成有唔知自己染病嘅人
但 你唔罷工 佢就會知自己有病？

依家採取嘅渡假村隔離手段
同你醫院內罷工有咩衝突？

而老實講 隔離村d人罷埋工又如何？
已經隔離左 咪達成你口中嘅防止社區爆發
我唔醫佢渣嘛

啱啱回應左

哦，咁轉個講法
唔係罷工，係同工作伙伴一齊去爭取封城，減少疫情惡化

佢地嘅死係因此政府嘅不作為
你地唔罷
香港有大爆發，更多嘅人死，什至你同事嘅死，就係因為你嘅不作為。

道德綁架我都識，做實事啦，唔罷你有無其他方法拎出來講? 搞個二百萬和理非遊行？

等你地開始罷得嚟都再死多幾十萬人lu
等等等等
笑死人

咪玩啦極端
家陣係個政府不作為要民間自救呀
平時黑警點對FA 呀
高鐵放幾多武漢人嚟睇醫生
咪撚係呢D 時候玩大愛唔戇鳩

仲有
同你番番道德度解釋點解罷工唔醫人冇違反義務論

因為你罷工期間已經唔係醫務人員
係普通人 而普通人嘅duty唔包括醫人

你咁撚偉大 咁麻煩你自動申請入隔離病房做

on9啦你
咁你地咪繼續咩都唔好做
等班支那人繼續落嚟散播肺炎
香港人就係比你班道德撚害死

罷工撚原來真係得咁多
仲expect佢會答我出左
原來全部都係鍵盤戰士打2隻字就叫做左野

政府依半年都拎左港人做籌碼好耐

樓主冚家以身作則去做dirty team先再發表意見啦。

會唔會有香港人因為罷工失救而死無人知，但係唔迫特衰封關香港就一定爆肺炎，仲需要考慮嗎？

你要記住所有問題都係政府搞成！
係佢哋為咗引入大陸黃綠醫生而不斷cut budget
而家仲要草菅人命 叫人唔洗帶口罩 放曬啲帶菌者入嚟

我睇番你話我冇邏輯嗰到
係我講緊「如果有其他手段逼到政府封關，咁就唔洗犧牲咁多醫院入邊既病人，又達到唔會大爆發既效果」
依個如果點解唔可以存在？

咁你係咪唔讚成可以有其他手段？

唔知自己染病既人 我唔罷工佢都唔知自己染咗病
但佢出事上黎醫院冇人，佢冇方法尋求協助，又唔想被隔離（唔係出奇事，好多人知要被隔離就即刻逃走），咪惟有喺社區到繼續生活，咁咪會傳染。

罷啦屌你老母

一間餐廳啲侍應臨時射晒波開唔到鋪
佢地係咪冇責任？
因為佢地射咗波已經係普通人

唔罷工逼政府做嘢到時香港變到武訓漢咁睇下你有咩講

你老母係人
醫你果d醫生 醫護唔係人 唔係人地老母老豆？

stop making stupid people famous

罷工呀！

唔罷唔緊要,唔該入去湊過d支那肺炎豬ge自我隔離,咁撚有型有醫德wor

你罷工成功
令政府封關
咪繼續醫人囉
咪同我講埋曬D垃圾大愛野
一日唔封關
到時只會有排山倒海既患者湧入黎
再感染埋香港
而家醫療系統已經面臨崩潰
自己諗到時會點

而家你就話唔可以唔理醫院嗰班人
咁你而家係咪唔理全香港呀
無撚邏輯
為嗰少少人放棄成個香港
講左膠我地左膠過你呀

叫你地罷工就係因為你地有籌碼
香港政府需要醫護佢對抗肺炎
睇死佢一定跪
你連自己有咩籌碼都未知

咁你比唔到啊嘛
我冇話唔贊成wo
係你一味話其他方法好d
但又冇講過其他方法係咩

你提過話咩和你X點點點
但自己一開始又話港共無賴會無效化抗爭手段

咁我聽邊句好啊

我知大把賤種唔想被隔離然後自己繼續瘋狂傳染人
呢個的確係需要解決

但我都睇唔到你先前建議嘅和你乜會解決到
而當你冇罷工
佢係醫院確診
就會繼續導致頭先包括我在內嘅眾多巴打所預計嘅後果出現

多謝你咁有耐性一直同我講落去
雖然你不知邏輯為何物

你呢個問題同「點解呢個世界仲有港豬同藍絲」一樣，因為佢哋蠢呀！因為佢哋自私呀！燒唔到自己就唔理，所以先要醫護罷工全城攬炒將危機逼到埋佢哋身邊等佢哋無得唔理呀！明唔明呀

你睇唔睇到政府已經用緊用醫護的生活做籌碼？

射波=工業行動罷工？

同你講埋
康德嘅義務論係睇動機

射波動機vs罷工動機

相信唔需要多講

你唔罷工迫佢封關，可能死更多香港人呀on9仔

推呢個

你驚啊黑警？我屌你老母

自私！醫護人員條命完全唔考慮，唔封關一日死既人仲多，本來有需要照顧既人會延誤更耐，分別不多

樓主回應下
唔撚洗你地罷工
唔入隔離病房就得
我老婆生仔老母撞車你可以繼續救
得未?

香港未爆發前爭取籌碼逼政府封關

爆發左唔洗你罷啦

你上前線啦不如

我都的確諗唔到有咩方法令政府封關
只不過係始終覺得要犧牲香港既病人去試醫護罷工既方法有啲冒險
同埋不滿有啲人郁啲就話唔罷工就要死、就係藍絲

我地要討論落去都冇乜結果（我好懶唔想再覆）
希望你之後呼籲人地罷工都可以有禮貌地討論

保重 祝你身體健康

OP真係唔需要呢班小學雞既認同
唔駛理佢地無理既道德綁架

Respect

拎張HA 黎代表前線醫護

準備啲蝗蟲落哂黎
一野bump 爆個醫療系統

你到時都係潛水唔出聲架啦

咪繼續支撐政府個爛攤子吧 on99

得
（不過最好救埋隔離病房既真。香港人出黎先）

結論

樓主拒絕罷工
原因: d病人好慘你班人咁冇禮貌到時病左都唔緊要 咁就到時再算

係 政 府 用 香 港 人 做 籌 碼
唔 撚 係 醫 護 用 香 港 人 做 籌 碼
我 屌 你 老 母 啊

necessary evil

照你邏輯計
點解你會覺得一個連醫護罷工都WFC嘅政府會有其他方法迫佢做野

啱丫啱丫...所有醫護應該以後收$1人工，努力工作，為社會服務
唔係個黃金丫媽要入院冇人醫就好慘啦

我阿媽係醫護，就可以掌握自己命運，支持罷工

樓主onL9

搞死香港人係因為政府唔封關，係政府當人民係屎，係因為市民冇普選冇得控制政府，唔係醫護罷工

左膠，你幾時死？

你咪照返囉可以唔罷

dllm

收皮啦你
攬撚住個有肺炎既道德高地

其實你班醫護係咪真係覺得自己好偉大
幫香港人 笑撚死我
同D狗講幫香港止暴制亂有咩分別
係有既
人地拎OT
你地有肺炎既道德高地
收皮啦偽善撚

針唔吉肉唔知痛，就係嚴峻先會有回應。

你既然有時間打咁多嘢，咁點解唔攞呢啲時間去提議一啲新嘅建議呀？

你班友日撚日最叻就係左屌右屌，但又唔提議下啲可行或有效嘅嘢

到你身邊或者更多人受感染 唔知你仲會唔會企係道德高地
你地唔罷工令政府封關 只會湧入更多病毒入嚟香港
到時只會死更多既人 死既人包括可能係你 或者身邊既人 或至一齊死晒

咩事？唔係罷入隔離病房咩？

咁從呢個方向搞啦

繼續支持醫管局吧

為左個蒙面法

連戴口罩都唔敢講既
今次比你過到
下次唔洗抽生死籤了
因為一有事 全中國既人都知 香港係完全開放

不過醫護罷工都講左半年 針唔到肉唔知痛
到時就返唔到轉頭lu ~

p牌5毛黎？你乜撚春q野事呀
我幾撚時有幸災落禍
就係講緊有同理心先唔想醫護出事
我講緊撇除醫護條命之外
最重要既係既係罷工個目的呀
文盲返去讀多幾年書喇
當然老娘係g持罷工 但最後決定點我好撚尊重既

左膠真係好似蝗虫咁無處不在

消防都唔一定要盤死入火場
大家都係香港人 得一條命
點解要咁自私要人take risk感染不治之症？
重點係政府冇封城 冇鼓勵市民戴口罩
仲幫中國護航
道德綁架推班醫護去死
即係好似恃住有人救火就亂放火

又係輸民意呢啲
我想講罷得咩工
實會有代價

唔係點加大籌碼
個個都自私
咁唔成大事㗎

依家仲得閒去個個問立場???
蚊訓啦

要罷就唔好1516 又驚驚青青
依家係你地畀人當condom 呀
仲上戰場自殺

醒下啦

拉

由佢地死la

LEFTARD

唔會
得未呀?
有冇讀統計
要呢一萬個人同時唔怨
係好難嘅事
已經係好有代表性

你放心去罷

要道德綁架嘅係政府
一切係佢地嘅錯

極你老味呀

為左救班支那人，害死更多香港人，仲係道企道德高地

好簡單，罷工救到的人多d定係唔罷工救到的人多d?

好笑 關心醫院入面幾個人冇得醫好有同理心
關心死幾萬人以上果啲就冇同理心
P牌5毛好撚野

你罷5分鐘已經夠收班狗官皮啦
你估真喺要長罷咩on9

有連登ac 好叻？ KWC高層呀？

罷哂所有非緊急服務，心臟病係非緊急？

佢可能係高層，腳震緊

我睇左第一句紅句已經唔想睇落去

依家啲醫護廿幾三十分就做得
中化成績應該唔好得去邊就做到
連少少sense 都冇

如果我地身邊嘅人有事 我地唔會怨 只怨政府

罷工係為咗救全港七百萬人

如果你什麼都不做，五個人會被撞死。
你手邊有一個按鈕，按下按鈕，車會駛入備用軌道，只撞死一個人。
你是否應該犧牲這一個人的生命而拯救另外五個人？

你地醫護責任最大呀 用腦啦

犧牲小義成就大義呀 識唔識嘢呀

而家80% case都係武漢肺炎懷疑患者呀
睇唔撚到事實？
DLLM呀 再唔封關，香港人死之餘，醫護都死埋

tg 射埋入醫院 HA幫過你D咩 比幾部空氣淨化機你
黑警不斷有OT費 你地呢 比人cut左開支
好啦 而家返工都要搵命搏 禁你都仲忍得落
要點先知肉痛 自己奶埋肺炎？

你要返就繼續返 我識好多個都話罷